[討論］ 會唔會全球home office

依家咁多地方都爆

齊齊留係屋企最安全

啲老細唔係咁諗
利申:翻左公司 發覺得自己條team要翻

hr已經通知下星期resume normal office work 喇仲home office